【感人】記者問示威者你地做咩返入立法會！

依一幕真係睇到我喊

個場面好感人

好感動龍和道準備出場時，有人即刻返立會救個3，4不願離開既義士

因為我地講好左 要去一齊去，要走一齊走！

推

香港人打不死
香港人加油

推

唔敢再睇 琴晚睇完喊到仆街

我睇到都想喊

淚如泉湧

我loop左好多次 每次都喊到仆晒街
今日行行下路 一諗起依個畫面
又鼻頭一酸 不斷流馬尿
簡直覺得依段時間真係隨時喊得出

Reddit 推Post

警察預知未來

是你教我們和平遊行是沒用

喊咗